[
  {
    "question": "通过页面管理可以实现什么？",
    "answer": "可以可视化搭建属于您的系统页面，所见即所得，快速自由组态设备监控页面、生产分析看板等场景界面，也可直接使用集成的运行模块，开箱即用。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "菜单栏位于界面什么位置，有哪些功能？",
    "answer": "菜单栏位于界面的最上方，可返回工程管理，搜索查看变量被应用的位置，可运行工程进行调试，可查看版本信息和帮助中心。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何新建页面？",
    "answer": "进入“页面管理”后，在页面列表点击“新建”按钮，输入页面名，即完成页面的创建。创建的页面画布尺寸默认为网页1980x1080，支持自定义调整，或点击预设尺寸选择其他常规的画布尺寸，同时支持背景颜色的自定义。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何管理页面？",
    "answer": "选中对应页面，点击“更多”按钮，可进行设为首页、重命名、创建副本、删除操作。页面支持分组管理，点击“新建文件夹”按钮，输入文件夹名，拖拽页面至文件夹下。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何导出导入页面？",
    "answer": "选中需导出的页面节点，点击导出按钮，选中存储路径，即完成页面的导出。点击导入按钮，选中导入的页面或页面压缩包，即完成页面的导入。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何添加页面资源？",
    "answer": "点击组件箱，选择对应的资源拖拽至画布对应位置释放，即完成页面资源对象的添加。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "组件箱包含哪些类型？",
    "answer": "组件箱包含内置组件（标准组件、运行模块、图表控件、控制组件）、图库素材、应用资源。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何运行工程？",
    "answer": "点击菜单栏 - 运行按钮，直接运行工程，点击其“更多”图标，可对工程运行设置，如工程调试时可开停服务，工程运行时显示设置。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "运行显示有哪些模式？",
    "answer": "运行显示模式有启用悬浮球（悬浮在窗口右侧，提供系统登录/登出、查看用户信息、全屏操作、退出系统、虚拟键盘等一系列快速操作）、全屏模式（全屏显示内容，提供更沉浸式的用户体验）、多屏显示（支持选择使用多个屏幕作为软件运行工作区，并支持工作区域的内容显示控制，包括显示模式、自定义屏幕显示、适应方式）、事件异常标记（支持开启事件异常标记，辅助快速定位至问题事件）。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "多屏显示的显示模式有哪些？",
    "answer": "多屏显示的显示模式有仅主屏（主显示屏显示首页）、铺满全部屏幕（将首页铺满所有显示屏展示）、自定义屏幕显示（可满足多个屏幕分别显示不同页面（页面分屏显示）和多个屏幕共同显示一个页面（页面多屏显示）功能场景）。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E7%AE%A1%E7%90%86/%E9%A1%B5%E9%9D%A2%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  }
]